未來的香港（推敲）

香港未來有唔同類型委員會 審核日常生活動 防止威脅國家安全

香港人未來無得自由行同埋出國
要出國？向中旅申請 唔可以自由行
擁有外國國籍香港人？你威脅國家安全
迫你放棄你外國國籍 用特區護照

想睇外國人出版書籍？
向三中商買啦 你買非審核三中商書籍
用國安法捉你 因為你威脅國家安全

無得自由使用互聯網
想買game？ 要買互聯網及少年安全委員會審核遊戲 否則唔準玩 google？fg？ ig？ 威脅國家安全 唔比用

想要買手機？ 只可以用向國家審核手機品牌 其他手機威脅國家安全 唔比用

未來好大機會香港是這樣

不誠實使用人腦